Обе программы используют графическую оболочку Tkinter  
###histogram.py  
Программа ищет дупликаты картинок в каталоге и подкаталогах.  
Переносит в отдельную папку. Создаёт папку в выбранном пути.  

###find_media.py  
Переносит файлы с нужным расширением в другую папку.  
Файл конфига создаётся при запуске. Там можно менять расширения файлов